Trump 突然提 Electoral College 係認輸定引人中伏？ 黃世澤幾分鐘

Trump 突然提 Electoral College 係認輸定引人中伏？
黃世澤幾分鐘
#評論 20201127

martin oei
97.5K subscribers

#Trump #Biden #ElectoralCollege
00:00 Trump 突然提 Electoral College 係認輸定引人中伏？
00:50 Trump 提 Electoral College 暗示佢嘅策略
06:32 Trump 唔打算普選票決勝負，而係州議會作決
11:10 Trump 已經令 Democrat 喺傳媒同 Social Media崩潰
20:52 Cyber Monday後會比至十二月至會相對明朗

#選舉人票 #USElections #Thanksgiving #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

聽咗佢個零月發覺條友冇乜做資料蒐集就上網亂吹好在聽左其他人講先至比較明白做實際選舉嘅運作冇俾佢老點
已經冇再睇佢頻道